從前有個人叫向剛

向剛生活喺一個漁港，百幾年嚟都冇乜嘢，直到二十幾年前，漁港畀一間大企業收購咗，改咗個名叫唔知乜乜行政區。

至此之後，漁港經過無數嘅海嘯同風暴侵襲，間企業嘅員工仲帶嚟疫症，漁港嘅居民苦不堪言。

到咗依家，由間企業指派落嚟，叫乜乜長官嘅森奠日蟬，話要將漁港嘅居民隨時送到間企業做嘢，本來不問世事嘅漁港居民同向剛就好不滿，終於......

......有二百萬嘅漁港居民出嚟反對呢個政策，但係森奠日蟬仍然不聽民意，出動3萬名「止暴製亂」嘅「防暴隊」鎮壓居民。

隨着時間過去，二百萬居民有啲走嘅走，有啲放棄反抗嘅放棄反抗，有啲冇啦啦失蹤。有啲更加冇端端死咗，仲堅持反抗緊嘅向剛覺得好無助，佢見到明明呢個政策係影響所有人，但總係有啲人當好似冇事發生，仲鬧反抗嘅人係「被煽動」。

向剛諗到幾個方法:
1.停止內部分化同埋整頓士氣
2.增加宣傳
3.令漁港外嘅國家知道發生乜事
4.保持樂觀主義
5.唔好令負面事件影響自己，要化悲憤為動力
6.強身健體
7.行動時唔好落單
8.行動時着黑風褸，加快換裝速度
9.見到「便衣防暴隊」時，要幾個人一齊衝埋去，最好打到傷晒，骨折等，「打死唔知好唔好呢?」
10.遇到分化嘅人，請無視，唔好引述或回應
11.罷光顧支持呢條政策嘅商鋪 (不止食店)
12.同身邊嘅人齊上齊落，互相鼓勵
13.要走一齊走，或如有人數優勢 (>5-10<倍) ，一齊對抗防暴隊
14.和理非都要買gear，預防突發事件
15.請尊重手足合理嘅決定
16.如有意見分歧，請以安全及可行性為先
17.行動時唔好夢遊，要隨時打醒十二分精神
18.如有行動資料請勿在大庭廣眾下發佈，因為會有防暴隊偷睇，可以喺相得過嘅人之間分發，但如果係吹雞，咁就冇所謂
19.苦嘅屎同甜嘅屎，建制同泛民，寧願投泛民都唔好掉晒佢 (唔好投白票)
20.如安全，請盡力救出被防暴隊捉住嘅手足

向剛諗咗呢二十條計仔，準備提醒居民呢啲注意事項。漁港嘅命運會係.....? (待續?)

以上故事純屬虛構，內容與現實完全無關，如有雷同，純屬巧合

----------------我是分隔線-------------

聽日就係區議會選舉，作為一個香港市民，一定要早起身，七點半就要去投票！

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

請勿將故事內容同現實混淆

size=6]請勿將故事內容同現實混淆[/size=6]

copy 錯